你阻唔到藍屍 斬到手足手腳開花跌腸, 黑警爆頭開槍爆腎,只係係度討論手足做法無意思

請你搞清因果
你阻唔到藍屍 斬到手足手腳開花跌腸, 警黑爆頭開槍爆腎 之前
你討論依D無意思
先唔好講武力完全唔對等
當你阻到佢地嗰面既暴力
我地依面既暴力就會消失
要討論就討論佢地
你話無辜既人比人打我會認同唔應該
但係藍絲就..不了
我地比人斬既時候, 佢地拍手叫好
比警察開槍既時候, 佢地係度拍手叫好
所以今次我選擇咗 拍手叫好

自推

已經唔係第一次係咁
第一次衝立會, 機場打人, 第一次獅鳥, 第一次裝修
次次都係先屌手足,又畫面唔好睇, 又話民意逆轉
說好的不割呢?
發生咗上面咁多民意都仲係企係我地嗰度, 證明咗大家擔心係多餘

況且嗰個藍屍黎
有咩討論等佢地自己討論啦

上次機場打人已經係咁
跟住人地FOCUS走,明明個重點係塞機場
大家唔好再跟人地個AGENDA行得唔得?

p牌都照推

多謝你手足

Pull
唔好變六七真暴徙

好撚認同，成班道德撚好似未撚訓醒咁。香港人係咪真係咁撚善忘，深水埗的士撞斷腳，大埔湯肚，太古斬人咬甩耳，全部都係藍絲冇差別嚴重傷害手足，係咪每次都要有手足受傷，先可以話私了藍絲？你講得出呢句，係因為受傷既未係你。

又係你條仆街
成日推分化post
唔好以為無人認得
屌你老母

我唔知，我睇唔到，呢個係你嘅觀點

總之一日唔清算班黑曱甴
我哋一日都對唔住啲被受傷害嘅手足

無錯

我推反熱狗青山post LOL

五毛想帶風 呢啲po

見一個blocked一個

個23歲女仔依家點？

班左膠不嬲自我感覺良好

簡單啲講班左膠無認真對待個場運動

我都好想知,
要討論就討論依D

清心水清
唔會俾人隨意fake到

但我希望唔係只有樓主一個係心水清

知道自己目標
先唔會俾人隨意fake

算數啦你

因為你地武力升級未夠勁
記唔記得叔一燒之後果幾日, 成個連登係靜撚晒
你唔想D人多嘴就黎多次叔一燒, 佢地自然識得冷處理

個標題已經講晒

推

左膠唔明而家係打仗
仲活係雨革時代